致：勇武&和理非&香港人有警察變節既post都係d警犬分化大家團結

新二佬上場既手段，要變節元朗721果時就變節啦，點會宜家先黎變節！
D警犬見到記者先同你客氣，如果冇記者在場，打到你仆街，宜家玩唔出聲！
勇武&和理非&香港人請不要相信警犬，所有野佢地都係做緊戲，扮咩撚野變節

自推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推